{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_058054",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "검은여식당"
    },
    "text": "表善里は済州道の郷土料理店として長い間道民に愛されているところだ。 ここはカップル、家族、団体客におくるみとテイクアウトが可能な郷土料理店として有名だ。 営業時間は毎日09:00~21:00で、年中無休で営業している。 ヘビチホテルから車で5分、ヘビチビーチからも5分の距離に位置している。 黒豚の皮は1万5000ウォン、黒豚の皮つき肉は1人当たり25,000ウォン、黒豚の皮つき肉はそれぞれ22,000ウォンだ。 ハルマンハンサンと海女ハンサンは2人基準でそれぞれ60,000ウォンで、アワビ粥は18,000ウォン、ウニ入りワカメスープは15,000ウォン、アワビ土鍋は18,000ウォン、丸ごと太刀魚焼きは80,000ウォン、太刀魚半匹焼きは35,000ウォン、甘鯛焼きは40,000ウォン、サバ焼きは20,000ウォン、子供トンカツは8,000ウォンだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日09:00~21:00で、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "営業している場所はどこですか？",
            "answer": "ヘビチホテルから車で5分、ヘビチビーチからも5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "黒豚の皮の値段はいくらですか？",
            "answer": "黒豚の皮は1万5000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒豚の皮つき肉の値段はいくらですか？",
            "answer": "黒豚の皮つき肉は1人当たり25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハルマンハンサンと海女ハンサンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハルマンハンサンと海女ハンサンは2人基準でそれぞれ60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アワビ粥の値段はいくらですか？",
            "answer": "アワビ粥は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウニ入りワカメスープの値段はいくらですか？",
            "answer": "ウニ入りワカメスープは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アワビ土鍋の値段はいくらですか？",
            "answer": "アワビ土鍋は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "丸ごと太刀魚焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "丸ごと太刀魚焼きは80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "太刀魚半匹焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "太刀魚半匹焼きは35,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "甘鯛焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "甘鯛焼きは40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サバ焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "サバ焼きは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "子供トンカツの値段はいくらですか？",
            "answer": "子供トンカツは8,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 381
    }
}